先吹風，别說官方没有提醒你哦！

共產黨：糧食儲備充足，風險可防可控

X糧倉：失火🔥

Y糧倉：俾人放火🔥

Z糧倉：意外著火🔥

讓領導先吃